如果俾個如果電話亭你，你會點用

如果返工唔洗OT

“如果我有枝說謊800”

如果唔洗返工

如果命運能選擇

你即刻辭職咪得

如果可以恨你

如果中國唔存在

咁你唔OT即走咪得

驚俾老細鬧，不了

如果我有本死亡筆記
寫個名就可以殺人
一件一件賣港賊殺晒你都咪話唔爽

如果我是陳奕迅

如果世界上無晒如果電話亭

如果陳法拉係我sp

如果我聽歌可眼紅

如果住公司附近 方便ot返屋企

中共永遠消失

如果 一手鋸開枯樹木不會發現痛

如果個如果電話亭唔可以講如果

如果我可以預知未來

發現有如果嘅歌詞都幾多

如果呢個世界可以自由戀愛 咁都唔錯

係電話亭唔係K房啊

全力痛恨你

如果太多牛奶味

如果痂痴的等有日終於可等到一生中最愛

而家唔係有電話亭K房咩

如果電話亭係K房

如果全世界既人變哂靚女（得我一個係男人）

如果世界變成魔法同科學並存

如果我有事

靚女話寧願互相舐撻都唔比你屌

佢地互舐嗰陣對住佢地打飛機

雨果

如果 命裏早注定分手

如果樓主比我屌

如果我冇出世

如果眼角未對準焦距

首歌好懷念

喺咪得我諗到時停

如果ot有補水

唔洗時間停止啦
設定成為「如果我開聲要求，呢個世上所有女人隨時隨地都要俾我屌無人會反對反抗既世界」就搞掂啦

如果沒有我

如果我係陳奕迅

可能佢鐘意玩埋條女突然發覺自己冇著衫嘅羞恥play

如果身體可以唔痛

同名點算

你真係唔識架喎